有冇人有感情煩惱？

入黎放低你既負能量 傾下計啦

點解你開親嘅po都係感情嘢
淨係得感情煩惱

你有其他煩惱都可以傾呀
只係見好多人開post都係講感情野姐

我中意個女仔
佢搵我個陣我回佢佢就回得好快
我搵佢佢就藍take我過幾個鐘先回 一係就回都唔回
一時對我冷淡一時就普通
係咪冇希望？

佢係咪有野做咋？
不過我覺得 如果佢對你有好感 應該會keep住同你有話題

冇 佢個陣放左工
我幫佢上網買鞋佢就多謝完就冇
雖然我知佢會還錢 但係我唔想好似做兵咁

就咁聽 似係當你朋友喎

ex 太細路女 我頂唔順 做左衰人
係咪太仆街

點細路女法？
係咪年齡差好遠？

但係我地又玩得好埋 傾計個陣有啲好私人嘅嘢都講 所以我唔知佢想點

差幾年 不過太依賴我 又成日話無安全感

咁有冇曖昧對話？

收兵

咁你係咪之前做過啲咩令佢咁諗？

以前有少少 日日傾之後就冇

friendzone

無
不過我經常唔係香港

只可以話你兩個唔夾 你需要成熟既女人
分手未必係壞事

好難搞 我真係好中意佢 佢有咩事我想成為第一個幫到佢嘅人 但係我都有底線 唔想做到好似兵咁

但其實你個心態都似兵啦

想問其實女仔肯單獨同你出黎食糖水咁樣係咪代表佢對我都有feel？

對恐怖情人有咩睇法

要睇好多野㗎喎 佢對你既態度 對話內容 有冇身體接觸

咩叫恐怖情人先

點先識到女性朋友

連登大把

係咪要日日浦感情台

依排少啲接觸佢會唔會好啲 我驚佢又掛住佢

tg post咪有囉

其實對方係對你有好感既就一早有行動啦 你都係打定輸數啦

佢係同個個都玩得好埋 比較開朗嘅女仔
近排覺得佢少feel到我中意佢 但冇抗拒
如果對方冇感情經驗 應該點令感情升溫 佢呢方面超級被動
利申 成日面對面就會怕醜仔 唔知講咩

又要填表 又自我介紹一千字
不了

約下佢單獨出街？
睇戲都幾好 行下海旁 沙灘果啲浪漫啲既地方啦

其實我見到一千字果啲反而唔想識

鍾意咗個有女朋友既男仔
無諗住做第三者
但唔知點放低

唔再聯絡 佢揾你都唔好覆

我地工作會撞到
其實見到佢已經好開心
想開心下

我以前同佢出街個陣一齊玩都好開心
自己兩個都一齊去唱K 成日食飯
但係我番左美國之後得wtsapp可以傾計 之後就慢慢開始好似我講咁一時一樣

絲打好女仔

祝佢地早日分手

一開始就想見下
之後就會想同佢有進一步發展
我建議你唔好同佢有太多接觸 如果唔係好易做錯事 傷害埋其他人

唔一定啵
朋友都會咁做

我暗戀左個女仔半個月 有講有笑
而家應唔應該表白

咁姐係已經過左個timing喇清

如果我唔係留學 我可能已經表白左 識左佢幾年 幾年都係外國 今年番左去幾個月

喜歡一個女仔六年
五年前表白失敗
近兩個月突然好多計傾
好想再表白，唔知仲有冇機會

哈哈 笑咗
只冀求可以同佢相處多啲

係 我都唔想比知我鍾意佢
如果唔係應該好尷尬

傷過你就謹慎啲，預會有陰影同恐懼

佢對你點先

Sosad 咁睇黎你地真係無緣
Move on左未？

表白

你由佢嘅生活中脫離，好難維持到嘅

我會頂唔順

好驚自己搵唔到一個自己又鐘意人地又鐘意自己既人

會唔會當你水泡咋？

點會呢 俾啲時間自己 唔需要逼自己一定要揾呢個人出黎 時間啱就自然會遇上

中意咗個女性朋友4年 明明有一次機會可以行動。但就因為一啲小事同佢罵咗交，搞到佢俾第二個溝走咗

只好祝福佢同呢個男朋友幸福

感覺既野冇就係冇 有時做得太多反而令對方有壓力 怕左你

[member ]但黎緊仲會個個禮拜見面 我唔甘心就咁放棄[/member ]

有啲野無得強求嘅 佢講得呢句，表示佢感覺唔到有可能性啦

佢地又會成日聲稱專一一心一意 點分辨，定其實係專一嘅一種

咁就睇下點平衡 篇文講果啲已經屬於極端了
專一既人自然想將對方擺係第一 但篇文所講既只係想佔有一個人 並唔係愛 所以如果你另一半係咁 我建議你同佢傾下

唔錯 佢啱啱分手 識左佢年半 係依排先有contact

佢話當你兄弟，你就當返佢兄弟

如果佢實質平時同兄弟係咁相處的話

驚唔驚佢未move on?

驚架

如果難得地完成到理性溝通，但情緒起嘅時候執行唔到傾完嘅方案呢
例如因呷醋、無安全感或者見唔到對方，而爆發嘅情緒

同意 抱著有好結果嘅期望曖昧最難受
關係之中，雙方感覺舒服好重要，如果你唔舒服姐係宜家嘅狀態唔多好

我係咁睇

無感情煩惱算唔算係感情煩惱

都算
個人會無左寄托
當然你可以搵其他目標做替代

點解我出唔到pool?

我好攰 每次佢訓左我都想喊
點先可以放底佢 同佢只做朋友
佢係我第一個玩得最埋嘅異性朋友

我唔會 冇呢個必要

其實會唔會係唔甘心所以先放唔低？

3個月前比佢飛左 中間箍煲試過 冷靜期試過

都係追佢唔返 而加諗住斷聯到出年年頭再搵佢 再追佢 係咪好白痴

做咩要搞到自己咁慘 人地已經唔中意你 你點努力佢都唔會欣賞

想唔好咁愛男朋友

點解呀

唔會俾

太在乎佢 好易比佢一舉一動影響情緒
同埋雙方付出都唔平衡

佢成日忽略你？
一齊左好耐？

唔算忽略嘅 只係佢本身份人係咁
對所有人都唔會投放太多感情
同埋有時會同其他絲打傾計
搞到我又諗埋一邊
就兩年啦

A0 鍾意左個女仔 keep住傾左計3個月
但感覺佢對我似fd zone冇feel 可以點做
fd zone左係咪冇得改變
同埋時間拖得越長係咪越難變情侶
第一次鍾意人 完全唔知點做好

有女朋友都同絲打傾

朋友唔係男就係女嘅
普通吹下水我接受到嘅

俾條囡帽咗兩年幾先知，是咪好失敗

我

我覺得係 拖得越耐越難

你個表情喊哂喎 真係接受 ？

係佢有心呃你姐
咁你最後點知？

你有咩負能量呀
同日本妹嗌交呀？

日本妹同我唔食飯

係咪激嬲左人

呢個對我冇興趣

鍾意咗個同事，覺得佢對我都有啲嘢，但無意中發現佢好似雙線發展 仲要專第二條線多啲
應該收皮定爭取？

咁我係咪應該比D暗示佢知我鍾意佢
睇佢反應 完全唔知點樣可以進展多步

鍾意左個同學
我地傾計傾左一個月多啲
有次上堂坐我隔離，
佢又摸我個頭又搭下我膊頭手臂咁
之後落堂佢又主動話陪我行街。
隔兩日後佢又問我一唔一齊去圖書館溫書
我同佢單獨去，溫完之後我問佢有咩做，
佢叫我諗，我話睇戲，之後佢就無理到我，
淨係dup 低頭玩電話睇facebook, 一句野都無講過
直到我地各自己各走都無講byebye.
點解會咁，我究竟做錯啲咩。
佢係咪純粹當我係朋友，定係搵我嚟攝下時間？

一直以為你有女朋友

鐘意左個同學。但我又吾知佢對我有冇feel

漁翁撒網
我會睇定啲先

你地本身對話有冇曖昧成份先？
如果純frd既感覺 我諗佢真係對你冇其他想法

抽完水就算

我覺得我比佢撚到一幢都無

有啊.唔知點女點諗一時一樣

對一個女同事有意思
佢對我都好好 不過應該只限朋友既好
又或者佢對朋友都好
幾星期前發覺原來佢有男友
我連Instagram都close埋係因為每次見親你同男友既update我都會拿住拿住⋯
而家盡力放低緊佢

對唔住

我都觀望緊，但佢多咗身體接觸，又摸下頭，一大班人影相(嗰個女仔都喺度)又捉住我手臂，以我所見佢冇咁樣掂過個女仔

間唔中傾幾句係ok嘅
唉

人地好明顯識玩

有啲收兵既感覺

加油呀巴打

鍾意左人地老婆 點算

唔好陷落去啊
你會好痛苦
放手等於放過自己

努力唔去諗 但控制唔到自己對佢好

咁當初點解散

斷contact 啦

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依幾個月唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同，唔識點原諒自己好怪責自己咁樣。

過去左就唔好再諗 佢話唔夾 唔代表你做得唔好 只係大家諗既野唔同 又或者衰啲諗 佢可能揾到個更夾既人

中五果陣係補習社識到個女仔，之後搵到佢ig，大家開始曖昧，依家諗翻起覺得都幾有機，但係果陣自己衰on9，覺得自己好多野都唔掂，襯佢唔起就再冇搵佢。之後拍過兩次散拖，分手嘅原因都係放唔低補習社個女仔。 之後知道補習社條女有男朋友就一直由中六頹到依家 大家升唔同U，就算佢同佢條仔散左，自己都係覺得冇機，畢竟大家圈子唔同，到依家仲頹緊

試下揾返人啦 而家既你成熟左咪得

有呀ching，有keep著儲火，但係同佢講野都係一句起兩句止。例如我知道佢果日要present，同佢講左句present加油，到頭黎佢靜係覆左知道 兩隻字

有冇約下佢咁呀？

果陣中五有試過約佢，佢都應承左，不過果陣佢話要check下schedule，最後自己覺得自己條件好撚差，配佢唔起就再冇再提約出黎呢件事 到依家都好撚後悔

咁又衰啲 甩底
不如道個歉睇下佢咩反應？

好鐘意佢
一齊無幾耐
但成日好驚佢識第二條女
diu 好愁啊

點解會咁諗先？

前幾日係hall到飲醉酒，膽粗粗打左比佢，同佢講翻以前啲野，同埋問佢有冇對象。佢話冇，岩岩同男朋友散左，然後我癲到話自己玩酒game輸左，要打比自己中意嘅女仔。佢都好震驚，話比啲時間佢 但係個問題係之後諗著同佢傾翻計都係一句起兩句止，即係好似岩先present講加油果個例子

頂 你嚇親人啦
點會玩酒game 借醉表白 咁耐冇見突然就咁 正常都嚇親啦 加上佢啱啱散可能未recover哂 唔知點俾反應你好正常

咁你feel唔feel到佢對你係咪餘情未了？

我冇去猜度咁多唔想最後自己失望呀

Ching係咪冇機啦？

如果你真係有心發展 慢慢去建立返感情啦 支持你

人地啱啱散 你俾少少時間人啦 如果佢散左冇耐就同你一齊 你都要諗下人地係咪當你水泡
做住朋友先啦 唔好太chur 俾少少空間

女朋友異性緣好好 岀街8成都係男性朋友 佢身邊都有唔少狗公 雖然佢會同我講 好驚有一日佢突然間比人食左

p.s. 狗公死全家

新人lm

狗公同姣精真係好仆街

姐係淡左？

我係呀
咁聽可能佢對你都仲有好感既 始終分左手真係好少會揾返大家 佢仲同你有講有笑 應該ok

之前點解你唔捨得個ex但又要同我一齊，一齊左之後個ex搵返你你又對我冷淡，分開左之後你有你既新女，我有我既生活，但點解你同新女散左之後又搵返我？又keep住同我傾計keep住曖味，又對我咁好，唔好令我誤會啦，而家你最唔捨得個ex又黎搵返你啦，你又唔要我啦，其實你係咪一齊當我係水泡 乜我為你付出左咁多，你真係睇唔到咩？定男人真係得唔到既就越想得到，係你身邊既就覺得係垃圾？

姣精我幫你渡化佢地

佢又唔係姣 但係佢性格好吸引到男性

佢有玩交友app

同你一齊之後仲有玩？

我意思而家好多狗公姣精 好多情侶俾佢地搞散

帶綠帽

誤會左
啱呀 條ex就係咁比人呃左去

既然你自覺襯佢唔起 點解當初又一齊？

有啲人係有呢種癖好 中意搶野

殺撚死曬佢地啱㗎喇

同事黎 希望唔洗行到離職呢一步

no happen

你又估得幾啱喎，佢拒絕完我幾個禮拜後同咗我嗰陣個fd一齊

如果你想同佢有將來 遲早你點都要話佢知
可能佢唔介意呢？

所以唔駛在意對方用咩原因拒絕你
個原因得一個 就係唔中意你
唔駛唔開心 一定會有人欣賞你

努力緊 就算心入面點掛住佢都好
我都盡量唔會同佢來往
但佢會關心我close埋instagram係咪有d咩唔開心